肥婆減17磅 求鞭策 減肥減過N次

聽日開始！行一步都好似地裂！褲爆！

我都想減肥，想減20磅

減肥好易姐
我相信大部份肥人一年都減十幾廿次

幾高幾重

有時個喉嚨有少少乾痛
減少食幾日煎炸嘢已經瘦咗幾磅

165 58

幾fit

做多啲cardio
注意飲食啦
你又唔肥
好快瘦啦

腿比正常人肥兩三圈 腰圍30

多謝 今次出盡力

咁叫好肉地

次次減完都肥返屌
keep 唔到

搵partner

有肥既基因，好難減

天生瘦 近排準備dse 太大壓力 開始暴食左一排

幾個月大

8個月減左20kg 你都加油💪

用咩方法😭

圖

要做weight train

食清淡 戒糖 跑步
而家有gym正常飲食 無反彈過

忍唔到囗 點算

大家點睇節食

飲食>運動 忍唔到救你唔到

女人肥真係好大獲
一定要減。但唔好唔食野

咁咪繼續肥囉 又想瘦又唔想改變 食屎啦你

搭單問
想個體態好, youtube上面個d 1x,2x分鐘workout有冇用?

講多幾句 幾激勵😀

絲打有無磅過體脂
165 58 聽落唔算好嚴重

唔好節食冇撚用
輕得個幾磅好快肥番最重要係你會craving更加多野食 最後變咗暴食
最重要睇你食咩
戒糖唔飲凍野 好快跌磅

做

GYM

有用既話呢個世界冇肥人

斷食(自己google ) + 適量運動

都要啲人堅持做先得

樓主肯唔肯講自己幾重先
真肥婆減肥定假肥婆減肥天到地比
小妹就試過60減到55已經好辛苦

用左幾耐減？

又話要減但又忍唔到

努力中😭

我都要減
165 105

一齊減

喺英國讀書飲食好難就唯有運動多d

💪🏻

我都想減
有心無力
生完之後啲關節仲覺痛
好後悔生

三餐照常食
戒零食同甜野飲
適量運動

知唔知你體脂率幾多？
知左會易d定plan

105磅？咁撚輕都要減

我都想係磅
105kg啊屌

聽日開始同生命減肥

每次食野飲野，除左水，都要po出黎俾我地睇下

咁真係要畀心機減肥

其實我做d cardio應該好快減到
我體脂率30% muscle mass有66%，大約70kg肌肉
比心機做帶氧再降低少少體脂就ok

一起減啦，我都要減

減肥，戒口係最重要，否則做幾多運動都減唔到。
我好清楚靠意志力係無可能戒到口既，想食野既慾望係可以令人忙記一切。

我既方法係買定一星期既糧食，之後唔比自己有錢去買其他野食，絕對唔可以出街食，咁就迫住要靠食個堆菜肉維生。到weekend食餐好既，再去買下個星期既糧食。

隻腳好撚粗...
運動其實係咪話跑步冇用...
要配合cardio?

我只係想著衫好睇啲

me join OK?

八十幾😨 普通飲食？

欣賞

!唔該 保重呀

加油呀！

減肥真係好難堅持

其實體重同體脂係兩樣嘢喎，Even 60，但體脂同肌肉比率低嘅話，一樣望落好fit

PMed